[唔好再執迷不悟]連我父母都叫勇武唔好保護和理非

和理非俾人拉，最多扣48小時，但勇武唔同呀，1/10和理非人數都無，最重要係勇武拉左會俾狗毒打同姦殺，仲要棄屍，屋企人連認屍機會都無呀，和理非一定要救人呀，唔係End Game 不遠矣！！！

香港和理非有二百萬呀

勇武覺醒呀，你保護得和理非一時，保護唔到佢地一世

如果你為大局著想，以保衛香港為主要仼務，一定要學識保護自己先

為大局著想，先保護自己，再保護香港，先可以保護到和理非

我求下你地

推

同意

認同吖，推

係 我冇勇氣上前線 但都唔想前線因為保護我而被捕

Pish

Push

勇武請停止救援。只要你地走得到就夠了

Anti-Chinazi

十個都唔知出唔出到一個勇武
真係唔想失去任何一個